啲靚女同醜女一齊玩會唔會有優越感？

當兩類人都係同一個生活圈子
大家係咁放相Tag大家做好姊妹咁樣
其實圈子內比較靚個啲會唔會有優越感？
會唔會自覺比啲醜女高一等？
會唔會成日利用醜女係到令自己更出眾？
會唔會產生某啲諗法？

例如
「哎呀我咁靚都肯同咁醜樣嘅佢一齊玩我真係好人呀嘻嘻 」

絲打巴打們有無意見可以分享下？

會
唔會

你同佢地相處係咪好有優越感，覺得自己整體好過佢地 ？

有D人會, 有D人唔會
咁答好廢但現實就係咁

出街你梗係做焦點啦 咁撚柒肥

可唔可以講得實際啲？

除左正負評
都分享下意見呀

咁瘦嘅同肥婆做朋友呢
係咪一樣會咁諗？
哇佢咁肥顯得我仲瘦 正呀

都可能會架
身材好vs身材差
like/follow多vs like/follow少
男人圈子受歡迎vs唔受男人圈子歡迎

公開處刑

點樣處刑？有無例子？

咁計較 好難真心做朋友喎
做得朋友就唔應該咁諗
同埋就算真係好過自己
都應該係登佢開心
何況外在嘢唔係一切
有啲朋友更靚都係冇拖拍冇人要
有啲朋友男人圈子勁受歡迎但得我一個同性朋友話想識同性朋友但好難
做得朋友就係想佢好想佢開心架啦
邊有得計咁多架

女人既野...好古惑架...
何況我就係唔清楚先開Post

點都會有咁既人
無論男女
避免唔到 除非你識讀心術
所以計較咁多做咩